窮人/公屋戶教仔 = 係條街大聲鬧

仲要個小朋友越喊就鬧得越大聲

不服來辯

越喊就鬧得越大聲 越鬧得大聲越喊得勁 不停LOOP
窮撚教仔成日喺到擺款覺得自己啱曬 命令式咁要人跟住做 教小朋友邊係咁教

有錢人既港媽用半咸淡既英文鬧得仲勁

好過唔撚教

on9

有錢人教仔會覺得自己有錯?

不你老豆服你老味來你老母閪辯
屌你老母蚑共中文返蚑那講啦

窮人仔女覺得自己父母窮=無用=唔駛聽佢地講
窮人父母又養兒防老

好撚垃圾，公屋仔GPDeal唔夠人講就捉其他野講，好一招五毛常用既技巧 : 轉移視線

人哋大聲鬧都唔夠你用蚑共中文，容許蚑那文化入侵咁撚仆街

鬧你都老味咩，鬧唔等於教

係街鬧個仔你都分到公屋定私樓

係睇個父母個品格同埋有冇修養囉，唔一定窮人先係條街到大聲鬧教仔架

由於原post內容過於對黃巢(~9527)陳育權不利比admin搬去站務台，現開個新post整合有關資料

and已向admin舉報及cap圖

原post精彩時空門
踢爆會員黃巢及9527~真身有埋圖及多位連登巴打認證後發窮惡區3

黃巢係9527~同時又係白卡陳育權老母叫愛姐

比一眾連登巴打連續踢爆，所以發窮惡洗板阻人討論

已舉報

樓會貼cap圖多位巴打仗儀篤爆呢隻白卡五毛

一樓有佢同佢阿媽副尊容，仲有多謝蔣仔提供

二樓會貼cap圖多位巴打仗儀篤爆呢隻白卡五毛

三樓有罪證，去到台灣都有人知

四樓打後係發窮洗板討論總集，唔止我d post連其他無辜會員d post都搞貼金剛棒阻人討論，同濕仔一樣，今日洗左15個post，截之今日為止總數係65個 post

中產父母：Jayden，No！唔好搞啲野，Jayden！ I say No ！

之後雖然小朋友會有啲唔開心 但都會自動停手

呢個時候好既中產父母就話講返點解唔得
差少少就咩都唔講

但我相信已經好過好多公屋父母

睇返你啲post
你都唔係好得去邊咋喎

我只係轉載人地既內容咋
你惡啲，又屈人大陸人，又屈人係窮閪
30幾歲仲成個on9仔咁
呢個世界唔係屈屈下就變真
你繼續屈我，你都係繼續住沙田廣明苑，我繼續住私樓

住私樓嘅人原來咁撚冇教養?
住私樓嘅原來都鍾意跟風用蚑共中文?
住私樓嘅人都鍾意分化香港人?
憑你嘅教養，唔似喎

佢住公屋咋下話
住居屋既話點會學人驚查飛狗
好人好者 驚咩查飛狗
唔通用兩蚊搭車
乜好窮咩